一人一句有末期武漢肺炎之後會講嘅嘢

厲害了我的國

狗屋見

唔驚 咳咳咳 有政府⋯唔驚⋯

光復香港 時代革命

我要去報驚！！！

啊sir。。我要。。報案。。呀！！！

呀sir 咳咳咳⋯⋯⋯嘔血再死係狗屋或者狗舍

做個堂堂正正既中國人

應承我 中左肺炎 狗屋見

香港人返工不是口號

我只求死之前 睇得晒hunter

唔會講嘢，狂貼連儂牆